荃灣青年疑中實彈重傷

要留證據，告海牙國際法庭

荃灣青年疑中實彈重傷 證實為荃灣何傳耀中學中五學生

開真槍射手足心口嘅Popo
狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79

V字頭身份證 1983年3月28日至2003年8月31日獲簽發簽證身份書的11歲前以下兒童, 此類人士大多為持單程證移居香港，而當時尚未合資格成為香港永久性居民。